
 Hm, vlastne o nič nejde. Novovznikajúca koalícia začala svoje rokovania hneď po voľbách a ignoruje smerácke postupné sadenie semiačok rozkolu. Poniektorí majú aspoň čas v euforickej nálade vytrepať verejnosti o ktoré korýtka majú záujem. A Róbert a jeho družina sa nadobro rozpadla, jeden ponúka svoju funkciu strane po vzore svojho maďarského rivala a druhý zúfalo plače do rukáva už 4 deň.
 
